[開播兩周年] Produce 48 首集順位曝光！

1 宮脇咲良（HKT48）
2 安兪真（STARSHIP）
3 張員瑛（STARSHIP）
4 松井珠理奈（SKE48）
5 李佳恩（Pledis）
6 張圭悧（Stone Music）
7 崔叡娜（樂華娛樂）
8 李詩安（Stone Music）
9 白間美瑠（NMB48）
10 曺柔理（Stone Music）
11 王怡人（樂華娛樂）
12 小嶋真子（AKB48）

兩年前嘅今日就已經定晒定出道人選 仲等班傻鳩pd fans慢慢睇 估邊個有得出道

成班wizon9又不願面對

白間